我戴蕃咖師兄橙帶藍色口罩唔代表我係藍架黃老師

係碼一定要帶黃同黑色自係黃先，我塊面寫住我係搞革命？我係黃個個都知？阿燒賣皇后收銀同隔離d人真係服左你，一見到我個口罩即刻變面，masklab係咪扮黃我唔知，你地至撚中意鬥黃就一定係

打左部份字，lihkg無編輯功能，先係黃同係黃要個個都知